交通意外問題

話說有一日我揸車唔小心撞到商場車場入口既鋁板、撞凹左一塊、當時已經報左警、差佬叫我同商場簽初步和解紙、當備案唔落薄、當時比左五百蚊訂金同簽左紙、但係之後商場出報價單要我換三大塊收我五萬蚊....點算好？
利申：過左成個月都冇同保險講、同埋商場岩岩出左電郵話初步維修左、但係我冇同意比佢做、我想問係咪一定要賠？煩請各巴打解答😭😭